就算中國人知道六四真相，都會選擇高牆

有香港人希望捍衛真相

但有無諗過

中國人文化就係覺得

穩定同勝利大於人權公義

貿易戰如果可以贏美國

死一億人又如何

只要死哥個唔係自己就得
乜香港人有分別咩？

崇拜劉邦嘅族群係咁上下

Cctvb新聞條蝗婦仲話微博可以講乜都得，驚美帝侵犯私隱wtfuck,

奴隸基因唔係講笑